毛神論 林鄭既要減少群聚，又要強制檢疫排隊； 華為棄手機業務養豬，大灣區憑甚麼再工業化？

毛神論
林鄭既要減少群聚，又要強制檢疫排隊；
華為棄手機業務養豬，大灣區憑甚麼再工業化？｜
毛神論 (第2節)
21年2月16日

香港花生
220K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: